水樽係武器 有圖有真相

見到好多人讚嗰個掟水樽嘅警察有良知
想講其實佢掟緊催淚彈
不過太柒掟之前唔記得觸發
黑警無撚一個好人
大家以後見到小心啲

其實睇第一眼覺得咁撚似催淚彈嘅
點知冇煙出先以為真係水樽黎
Btw黑警掟乜都不得好死